女朋友話今晚同EX去蘭桂芳 Party

帽事嘅

心中有數啦

分啦

肉便器

貼埋大床 樓主好波

Sex party

你聽日就見到條女行步路都無力 腳震震 陰唇紅腫

仲有奶白色液體不斷流出

點做得出

十一點開始？

分手喇垃圾

翻咗成日工隻眼好攰 多謝樓主